搬泥今季點解咁廢

今季連自豪既防守都無埋
進攻鳩斬又無用

等多陣啦
季中/季尾唔知贏左邊隊反彈就會變翻中遊